我對國家認識好小 法國係咪黑人國家？

全部黑人黎既